幾個update建議

即時熱門限24小時內post先上到 手機碌落啲都唔少old news

不推文回覆作預設 另外再加上開新主題會有主動設定唔上熱門功能

p牌開始名存實亡 失去作用 建議以賬戶一直以黎開post+回覆正負評數設定p牌
例如如果開一個post正負評差距超過500
該賬戶直接加上p牌 限制發表新主題同回覆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可